最後十蚊起機

最後十蚊 輸埋就下年再見咁多位巴打喇

完

重新出發

又要走了